利迷無資格笑我地阿仙奴

你話獌狗 車狗笑尻我地
我地認我地柒
係今年打得差
抵比人笑

但講到柒
利物浦遠遠超過阿仙奴
季賽又屌鳩古天奴 25 又話佢懶
都人哋俾心機幫你踢 你又當佢神咁拜
到而家轉會又話人哋狗
咩古天奴死老母
斷腳空難死
咁撚柒嘅球迷都係第一次見

死毒撚車迷又想扮阿狗牙?

唔好屈

講到當年批阿狗無屌過法比咁
而家我利屌隻25古關唔關你事啊

笑4

你老母球會柒過我地就關我地事

季賽又屌鳩古天奴 25 又話佢懶
都人哋俾心機幫你踢 你又當佢神咁拜

呢句講得好撚啱
利post入面好撚多呢d人

我懷疑佢地就算帶綠帽都忍到

原來係爆ching條垃圾

獌狗扮利迷咒古天奴空難
車狗扮阿迷撩利物浦格劍

好心係屌鳩人就一味屌到底
唔好見風使舵

山神咪一樣

今年我哋全部都係屌鳩佢囉
點似你哋牆頭草

入波咪當佢神咁拜

好波 讚
扮傷 屌

有咩問題？🤔

好心利狗盲左就睇醫生啦
今年山 入波少得可憐
我哋都一直屌鳩佢獨食
冇佢仲好

冇佢輸埋喎

有地為錢 過巴塞
有咩問題🤔
唔通攬撚住你班利迷過世 ？

無佢輸埋

人地

今場輸雲加咋

可能淨係睇表面係會開心好多簡單好多
你睇d弱智人士都成日笑笑口

阿狗對雲加咪一撚樣
上年贏個飛機盃就打哂飛機
輸波又wenger out

之前就神古
而加就狜

乜嘢冇利 古冇今日
冇咗你哋人哋可能依家去到仲高嘅位置

佢過巴塞好 去南華都好 關我撚事
係覺得你logic好有問題姐🤔

垃圾利

晒鳩氣啦
摩daddy第三季咪又係比你地車狗嗌做摩狗

系 咁點

扮假膠就想當無事呀?

咩當無事?我係叫佢做摩狗 咁點?

阿利根本係盟友，大家都知點解睇波睇到咁辛苦，有乜好嘈啊？槍口對外啦

我代表利迷祝古天奴身體健康長命百歲
咁得未?

車迷最叻「咁點?」

咁你想表達D咩?
咪話我係鍾意叫佢做摩狗囉 咁點姐?
洗唔洗叫咩都要問過你地拎牌?
同埋我覺得利狗以前叫神古依加叫狜無咩野

咪係
我中意叫佢做古狗古西柒古有乜問題
成堆百婆咁 叫個名都嘈一餐

季初話一定要雪鳩佢，以為咁有骨氣真係嬲，點知復出一入波即刻冇咗件事

入波贏咗咪爛佢神咁拜囉

樓主幫咗全家執骨未

我都好記得阿狗當年無屌過VPS過獌 我好肯定班阿狗一定無屌過

拿唔好拉我獌落水住
俾我地食下花生先

人望高處，覺得古天奴離開無問題

準備好格劍

邊到可以開戰

你都on9
排名又高過你，又有歐聯打，連足總杯都踢得遠過你，錢又袋得多過你
咁都仲無資格笑呀

客觀咁睇 拎返個尾彩